http://www.weblancer.net/projects/480102.html

Требуется собрать все емайлы с разделов: 
- http://do.ngs.ru (все разделы)
- http://realty.ngs.ru (включая частные объявления)
- http://rabota.ngs.ru/ (включая резюме и вакансии)
- http://auto.ngs.ru

Важно собрать именно все емайлы.

также интересует стоимость получения емайлов с этого сайта http://novosibirsk.baza.drom.ru/